[有圖]朋友有女SP揾佢,佢應該唔該去馬?

利伸:非hehe
我有個朋友,有日無啦啦收到佢散左幾年的ex的女性朋友的whatapps,話想揾佢做SP.原因係因為已對愛情無信心,不如揾人解決性欲仲好
講下講下,仲send張出水西相俾佢.
BAM圖

佢就唸緊去唔去馬?(Ex就好多年無揾,應該唔會係咩整估)
正皮:去馬
負皮:你都On9,有性病咪仆街

美女廚房食左先講

9成有病

正常人：去馬
眼紅毒撚連登仔：9成有性病

推下先

變態仔 ：屌埋佢老母玩3P

講下個樣先:10分俾7分,唔差,後生
瘦唔係欣宜,亦唔係成枝竹咁

分分鐘係復仇者聯盟先返黎搵你

幫個仔搵爸爸又話你知咩

agger

搵佢埋單下話

記得戴套

你就是你的朋友

女人心 海底針

睇都知一早有撚咗，然後你中出佢。 然後屈撚尻係你個仔。 今日射一陣生得，快過即麵3分鐘。 😂😂

九品芝麻官

樓豬：join埋一份然後屌佢朋友屎眼再互射兩次

應該係搵人埋單
同埋小心性病

當初點分手 因住做文員仔

同佢講你中途轉基 不了
睇吓佢咩反應